如何人只能活一次...

我知我今世令你受太多傷
我地已經冇可能再起返埋一齊
咁下世可唔可以換個身份
再同你相愛

恕我直言 肥婆既話 無可能

可唔可以唔好咁絕情
我可以去減肥

我老母話肥婆搶左其他人類太多糧食
就算有下世都要做返牛/羊/豬黎補償返
減左肥先講野啦

唔通肥婆唔配有愛情
我係咪會有報應

想你的夜
多希望你能在我身邊

幾肥先
真係士多啤梨肥婆既話 個報應都係你自己拎黎

唔係呀bb

屌你老母啦有人飲水都肥呀

放低搵個第二個啦

但我做唔到

我很醜
可是我很溫柔

或許只有你懂得我bb

收皮啦 藉口撚
除左有病之外 搞到個人肥既都係自己攞黎

搵唔到了
好掛住佢

乖bb

心病算唔算

認真討論 有人基因係易肥 d脂肪細胞係大粒過普通人

易肥你唔識節制？全部籍口

易肥=/=個人要肥
你個人唔自律 節制
瘦底都變肥婆啦

大家唔好咁

Yes

Sorry bb

叫春post i like

現實生活不能叫春
唯有上黎叫

唔緊要

Me2 叫together

點解我咁失敗bb

U are not alone

I know
靜落黎既時候仲係咁睇住個wtsapp
等佢上線
是否好痴線

係 因為你竟然靜落黎都唔上lihkg

上緊 快到沉迷左
上左3個鐘

咁咪岩 好smooth 我愛lihkg

唔想走了

上到訓唔到覺 太興奮

成日都咁夜訓會唔會死

就死了

冇三點都唔訓

爆肝了 但我真係好興奮

爆肝生活

我是on9
但無人取代到果份感情

。。。

一齊爆

好彩仲有你

收到明白
努力增值自己中
反省自己性格不足
同埋增加要吸引力

4點啦...

係喎 唔講唔覺

訓啦 早抖